［左膠大愛撚召喚］美左癌教授：希望所有侵侵支持者 喺大選前死鳩哂

說好的大愛包容呢

BLM殺人放火搶劫都包容到
支持侵侵就要死

左癌咪又係當睇唔到，一向都係左癌多death threat 啦。

只係再係扮埋自己包容大愛，噁心至極。

都係咁醜

拜登支持者

睇個樣就知佢點解要行左翼路線

美奸賣國賊
呢啲言論直頭係叛國

其實美國左膠好憎香港同台灣
佢地好想中共消滅香港同台灣
左膠逢侵必反
(侵侵+共和黨 有份香港同台灣法案)

佢哋最想消滅美國

左癌係繼支共後最邪惡嘅生物

狗都唔屌。

停職

唔知點解香港啲左膠大部分都生到個樣成隻閪咁

Trump is hate

開始明點解美國d後生仔 思想咁極左

比佢繼續教書
真係好撚危險

連登班左膠講兩句？

俾佢掌權衰唔衰得過連登仔？

衰唔衰得過共產黨？

唔好咁啦

肥鴨